柒婆星期二先講: 可信都要睇有無「前科」; 用同一道理睇芝麻疫苗的「前科」

芝麻人都專登落黎香港打外國疫苗
芝麻疫苗D「前科」係人都知

科興疫苗當然係大陸做
復星醫藥、輝瑞疫苗都係大陸做

但係法官判案時又唔會睇黑警的前科

Are you kidding?

芝麻疫苗上訪 今次到香港

出埋防暴拉你勾結外國勢力 尋擾滋事

特衰政府真係有派人mon注連登, 所以琴晚出稿澄清, 屌